中國駐美大使館回應蓬佩奧評論：制裁你個制裁

中國駐美大使館回應蓬佩奧評論2020/05/28 09:19
【有線新聞】路透社引述中國駐美大使館，回應蓬佩奧的評論。重申國安法不威脅香港高度自治，又指中方會採取所需反制措施，回應外國干預香港事務。

另外，路透社亦引述消息人士指，華府正考慮暫停給予香港貨品出口到美國的特殊關稅待遇，作為美方回應措施的一部分。

報道指，意味日後華府可能會對香港出口貨品，徵收與內地貨品一樣的關稅。

提醒大家上次反制人權法，係制裁美國班ngo

香港終於可以加美國貨關稅

一國一制
關稅由國家定

繼續落去就啱了

佢唔縮先好呀

幾驚你唔做

美國取消香港關稅優惠
咁香港收番美國關稅都好正常
戰螂邱騰華出招

關稅係美國內政 關你咩事

屌睇錯
原來又係戰狼口交冇料到

局長在那 快出來回應

Do It!

亮劍了？

支持

貿易戰2020

唔好笑鳩人人哋諗咗成晚㗎啦

咪撚縮呀 頂撚住呀戰狼!!

佢地以為人地d NGO都係國家機器

支那係咪痴左線

講得好中

中共又輸打贏要

加美國5000%關稅吧
大國自信

聽人講，好多NGO 會幫美國人領養中國小朋友
又少左個機會做美國人

不過佢制裁個班都係幾關心香港嘅人權組織嚟

支那一定要企硬唔好跪

直接攻打加勒比海

反制措施是咪加出口美國既關稅

禁美國人玩抖音

問下華仔被收關稅點睇？

支共最後會制裁香港或者自己嘅人民
問你怕未

最怕你問制裁呀，你問做嘢美國點做下一步呢

打一派打一派
制裁NGO 令D NGO反美國
高招

獨立關税區係憑基本法賦予的地位
點解取消?
屌你老母🖕

又贏

中國：反制你個關稅⋯⋯⋯⋯⋯我補貼！

我幾驚你縮啊屌

記得反制呀 越大反應越好

起碼都要驅逐美國駐支那大使啦

唔好! 停!

全個lihkg都支持
快d反制

咪撚縮

習主席習主席

又反制

唔畀你搭城際bus

小學雞

以後叫支那自己係國內同自己玩啦
世界第一強國喎
屌你老味啦雜種

咁用佢哋concept ngo又真係國家機器嚟嘅

又干預美國內政

今次可能要制裁中國金拱門同kfc

啱啦，要同美帝國打到底

真係好有熱戰feel

胡志偉引用得好

踢呢條支那契弟返支那喇

人哋好似因為武漢肺炎走撚咗

後果自負 後果自負

人地NGO=Non government organization
支那NGO就Nine(奶) government organization

快d打, 原本香港呢張牌都無咁好用, 而家中國親手放大香港問題到中美角力

香港人其實無乜say架啦, 最緊要識走位做好文宣同全世界講美國先係正義一方已經夠做

我反彈再反彈再反彈

制你個裁裁

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

睇黎美國都要盡快決定係唔係要真打仗

推

玩uno咩屌

加速

四艘核動力航母係晒亞洲